夢境成真

細細個比屋企人收埋左隻公仔，
揾極都搵唔到，
之後發夢見到比人收埋左係單車下面，
跟住訓醒去揾下，
點知真係揾得返。

又試過發夢考試得分有53分，
之後老師派卷個陣，
個分數真係有53分。

個陣真係覺得好神奇，
但當大個左之後，
就無試過夢境成真了。

有無人試過真係夢境成真過